DBS e-banking 死咗?

login到, 但係$又轉唔走, bill又pay唔到

真係壞撚咗, 打咗上去問.

間嘢啲ebanking成日壞.

Ching 有錢到..

有DBS 戶口唔代表有錢

Dbs個ebanking 隔兩日就maintain
廢撚到